小粉紅被中共鐵拳打醒左

中共洗腦洗到中國人太可悲

佢仲識醒都未蠢得曬

人口多預左啦 佢地根本冇當你係人

機率
養豬場講機率